英國會議員施志安：香港和中國的官員和政客該被立即制裁

睇左許志安

屌咪又係得個講字

壞左既人